21歲都仲A0，覺得人生好痛苦

有冇絲打可以安慰下我
巴打都Ok

整容幫到你。

25 A0

？

識有人三十幾都係a0
你仲有時間

你係絲打？

就25a0

大把人都係

On9

40歲個d?

a0又有乜咁可怕喎

女仔27歲前搵到男朋友都未算遲

24 A0 here

屌，我係唔係識你

你預你將來每年都要出a0 post先

屌 我咪又係 on9

你衰乜？

29黎緊AO

30 a0

我都A0喎, 日日打機砌模型不知幾寫意

呢個真

識人31/32歲都係A0, 但無啦啦有日畀女追, 就變咗現充了

有啲人成世無拍過拖

媽媽俾我嘅嘢唔可以亂咁改變

巴打有興趣？

28

真係？咁你搵到未
未搵到可以考慮下我

希望在明天

23

大家咁話

同路人

A0

只要你搵到你鍾意嘅野取代到愛情就冇事
利申a0

衰太靚女冇人溝

20 A0 正常
25 A0 要加油，開始要改變自己
30 A0 性格應該有問題
35up A0 有錢應該仲有得救

講下有咩要求
搵巴絲吹下水啦

多謝你

啱啱被分手
我唔係基

我鍾意你

大過你都係A0都未出聲啦

有線條嘅男人

咁我約你星期日去機場拍拖

你眼角高啫，試下放下身段

25先脫離A0
而家26 A0

我絲打嚟

去健下身

其實有時都會諗會唔會一世都係A0

呢個世界好唔公平

男仔要幾歳前

一切都係我執
玩下結他唱下歌又一日咪算lo
有啲野唔係你既唔係你，免強無幸福

無問題呀

身邊朋友結婚嘅結婚 拍拖嘅拍拖 唯獨我仲係A0

樓豬你仲後生 玩下app識下人囉

巴打有咩打算

男仔最好30前啦

做到AO都已經好過好多人
我政府工都入唔到

仲有生仔嘅生仔

拉

真心定假膠

23A0

咁你都考慮下我

25 A0
人生覺得點係睇自己
唔覺關唔關A0事

係喎

做愛恩斯坦

廿尾A0,準備轉職練技

香港拍拖時間統計
男既較浮動 因為要做主動一方
女既正常樣大學一年級都要開始拍拖 正常樣都大把狗公

Same

我預我終生a0
post都廢事出

18a0

識人33歲先拍拖 仲要幾靚女

你呀媽俾左個處你 咪成世唔好破囉

負皮 上一頁

加油巴打 我都21歲先出pool

屌你個user name

25A0，準備買炭

20 A0

我覺得冇拖拍係有原因，最大原因係性格。唔好以為過多幾年自然會有，性格唔改，永遠都會係A0

我改得好辛苦

A0 好寂寞

就26

24 A0

請善用不推文回覆

同樓主一樣

大學識唔到？

喺度叫春有乜用

我都係咁

21 a0

寧願A0好過分左手嗰種死去活來嘅感覺
利申：A1 好

22A0

仲讀緊書？

27歲 做工程 住公屋 大西北 160cm 樣衰
人生已完

我都係天水圍21歲a0
毒撚冇去ocamp日日一個人上堂開心仔

我覺得大學唔係大家講到咁易識另一半
大把hi bye無聯絡

小弟廿三歲A0

個人嚟講唔中意社交，覺得好麻煩，所以好少朋友（多數係交心朋友），閒時中意睇書睇新聞，暫時幾enjoy嚟種生活。

比少少建議，短期改變唔到就接受，接受自己係單獨一個

21歲咋嘛，大把人30歲先出到POOL

Group project/ o camp識嗰啲都會熟到喎 不過通常狗公居多

加油

痴線....21歲A0 有幾奇啊
好多人去到30 都 A0

so sad
我都有啲灰灰地

33 A0

27 A0

唔該請收皮

20 A0

好勵志

三十三的 a0

但畢咗業仲難識啊

我22歲A0啦

24 a0 絲

只係21就痛苦再過十年先講啦

要黎就會黎，唔洗緊張
有無對象？

yr3 已經好多仔仔有另一半反而女多單身
啱啱入大學嘅巴絲要加油了

寧缺勿濫

Why

LIHKG 已經一再重申熱門系統會自動依據分台避免熱門內容種類過於單一。

2018 LIHKG:
熱門系統會自動依據分台避免熱門內容種類過於單一。

2019 LIHKG:
系統亦會限制各分台於同一頁中的出現數量，
以免內容過於單一。

就算用不推文回覆都無阻個別分台嘅POST推上熱門
呢個係熱門系統設定
請尊重 LIHKG 團隊的決策

出面個熱門係全連登共用
唔係某一個台嘅專利
而 LIHKG 已給予時事台手足最大嘅熱門討論空間
如最近放寬了時事台於熱門中的最大出現數量
好心你哋就唔好成日咁霸道
留返少少空間 (幾個熱門位) 畀其他台嘅巴打好冇...

咁想成版都係時事台 POST
就入返你哋時事台專屬嘅熱門分台：

惡撚到...

養狗?

20 開始改，
23-25 換左3條女

好多人21歲出池 絲打努力下

依家啲勇武幾搶手你知唔知啊 要一齊打埋場仗啊

26歲A0覺得冇乜問題

22 A0
利申真絲

pm me

如果你咁介意，睇得咁重，自然要努力揾方法解決

絲打想識你
我都係 26 A0

乜咁多人A0㗎

人生滿希望，溝女=社交，得閒要出去練習下啲口技，女仔係要黎征服嘅

我28歲A0 點睇

我笑到仆街

你同我細佬好似
其實有時我都會係度諗
係咪多左人追求有質素嘅關係而令多左人願意等性格合適/合拍嘅人
多於人拍拖佢又拍拖求其搵個盤
（識一部分人係條件唔錯單身但幾多人approach，佢地remain single係因為想搵性情相近嘅伴侶又唔想騎牛搵馬）
老實講
某程度上覺得呢種人頭腦好澄明好清醒
對自己幾有認識

從來只係希望人用不推文回覆
冇唔容許任何post嘅存在
有興趣叫春嘅就會自己走去感情台

其實我唔係好閒點解d人寧願要狗公
都唔單身
咁樣會開心d定點？
好難理解

ok

上網叫春話自己無拍過拖真係好嘔心
A0冇問題
你唔享受自己一個人嘅生活就算拍拖你都唔會享受
想拍拖嘅行出去建立下興趣豐富下自己人生自自然然就會識到人
改進下社交技巧
日鳩日上連登話自己單身有乜用

圖呢講咁耐

.

屌

我識位絲打25歲都A0

你21歲姐，仲有青春

真係巴打都OK?

我28都a0

你用屎眼安慰下30,40歲a0個班

簡短講就係學音樂， 做義工
總知做d你本身唔太做既增值自己

24歲男唔識儲錢、賺錢，佛系A0

26 A0 都未出聲

學音樂係呃到唔少女

去媾仔囉

。

放低你既底線

24NA0 個N字冇打多
咁心急？

我30歲時都係A0
到咗30嘅幾日後終於變O1
而家已結咗婚兩年幾
加油裝備自己，嗰個人好快出現

做我條女

純粹好切葱咁彈solo歌， 好簡單
但d人會以為好難，
加上個樣唔好咁粗魯，
就會有才華光環

小妹 21 A0

純為溝女，打入市場
睇受你認為d 女聽metal會流水多既
就去做
所以單想達成目的， 係睇個市場有咩{需要}
姐係聽到咩會流西水

拉一拉

之前玩過交友app
有個女仔問我有沒玩樂器
我話有自學結他
跟住佢問識唔識自彈自唱
我話唔識
跟住就收左我皮
雖然學音樂同樂器係兩回事

拉 屌呢d po都上熱門

勵志

23 A0

你即刻彈比佢聽啦，
solo有solo好處，(溝女方面) 我覺得

不推文回覆

21A0
身邊啲fd大部分都有

有時a0可以係一件好事

就22 我都係a0

我覺得唔好有種人有你有既心態
A0又點
過得開心舒服既
點解要女
右手是你的朋友

前線大把靚仔

me too

你媽媽單性繁殖?

黎緊10月就 22歲 都係A0

發過夢洗驚冇女？

沉

果下有諗過
但始終覺得當初學樂器唔係為左溝女
結果沒彈, 其實係自己on9
between唔記得拉sor

後生個時好照積，有女都幾高質都唔要
年紀漸大，人地介紹都係拒絕
只係繼續揾fun，因為覺得自己無能力建立一個家庭，責任同負擔太大

利伸：垃圾A0

x2
利申26 a0

自己主動d啦

x2

咁點解要用不推文
唔係就係為咗呢個 post 上唔到熱門？
點解要限制其他台嘅 post 上熱門？
唔係得呢個 post 係咁
政/時事台以外嘅熱門post都有人入去狂用不推文係咩意思？
得政/時事台 post 批准上到熱門？

有興趣發夢打狗嘅點解唔自己走去時事台
要霸佔成個本來應該係全連登共用嘅熱門台？

推一推

小妹都係

多人睇自然上到熱門
多 a0 睇自然上到熱門

我23 A0

男定女？

我以前都係咁， 但始終個社會好現實，
唔咁樣真係溝唔到， btw等你痕就自然會改變
5年前同5年後既我教180 度唔同左啦

不推文回覆

收皮啦 23歲的A0覺得好撚自在

有j的小妹

定少少
人生咁長..

過多幾年 你就會慣

咪on9, 30A0我都覺得無野

睇開啲成日自己形住a0a0咪自悲

tg傾？
唔好再比人推post

20A0

關狗咩事？
唔好講咩單身狗大陸term

23 a0

29黎緊A0

24 a0

22歲A0 已經冇乜感覺

何以戰？ (長文)

52 A0

22 A0 事但啦

緣份未到姐

唔緊要我都a0到21
利申22 o1
希望在明天啊絲打

你幾歲先
不推文回覆

仲有時間適應

佢冇話唔享受
識到人唔等於遇到鐘意既人
香港男囝又矮又唔做gym 點鍾意得落

睇錯左做「21歲做ao 」

啱呀 識過個隱瞞自己有女朋友走尼flirt我

25 AO too

我20 U0
好想😔

講真，人生唔係剩係得愛情

Sam

tinder 係咪無人玩

其實睇個係咩原因姐 如果係溝極都溝唔到就..如果係女仔仲係咁就更加..
拉

加油啦....搵到一個好就得....冇話要A幾.

屌21歳A0就痛苦
你仲有60年呀

21歲a0都係度喊苦喊忽

我22啦 仲係A0呀呀呀呀呀

pmed

24A0 靚仔毒撚 返工無女性生物

我都係21A0唔算柒，不過係毒撚

post張自拍睇下先啦！

22歲A0
我想識你

對比起你地應該算後生

係 但係有又無謂同一個唔係鍾意到盡嘅人拍拖
所以A0可能只係運氣唔好掛

點解要用不推文？
熱門存在價值係令到大家聚焦係值得討論嘅話題
呢個時勢你覺得叫春好值得大家去留意？
如果呢個係你人生嘅價值觀 我會話祝你係你自己嘅世界活得開心
出面好多人為咗呢場運動犧牲左好多不惜一切
只係希望好好利用熱門令到大家可以聚焦係大家值得留意嘅事 而唔係呢啲我冇拖拍叫春 本來見唔到呢個話題有咩宣傳價值

重新一次冇扼殺大家嘅討論空間
連登係好多樣化嘅地方容許大家自由討論
只係希望好好利用熱門將最值得全部去到大家耳中嘅訊息好好傳開去

唔會同大家爭拗

22 A0,已放棄

我都係

文宣工作就係要將訊息傳達比每一個人
本來關心件事嘅會自己走去時事台冇錯
但係請留意連登係一個好好嘅平台去將訊息傳達開去
並唔係每一個想連登嘅人都咁留意時事
只係覺得呢個時勢有好多時比起叫春更加值得大家留意

所以想好好利用熱門 將值得傳揚開去嘅訊息傳揚開去

重新冇阻礙大家討論嘅空間
只係希望好好利用熱門功能 熱門本來意義就係bring attention to值得討論嘅話題

相信唔係每一個香港男仔都係咁
我建議你好好擴闊自己社交圈子
冇鍾意嘅人咪享受吓單身囉

請善用不推文功能

佢屋企人都催佢啦，佢本人又想生細路，都想有好歸宿
不過佢已經係啲老姑婆高層格

每個台嘅 post 可以上到嘅熱門數量都有限
而時事台已經增加咗最大數量
換言之就算其他 post 用哂不推文都好
時事台可以上到熱門嘅post數量都唔會因此增加
一定點都會有其他post上到熱門
呢個係熱門系統本身嘅機制

髮線就有嘅，其他就冇了

咁正常， 每個人既人生歷練都唔同
開竅果日都唔同
不推文回覆

你有冇做過啲咩先

其實失戀時會覺得冇拍過重好

所以絲打唔洗咁傷心

益我可以？

利申： A09

下次即係O10

係揾個佢鍾意你既， 再慢慢鍾意佢
先係真正愛情

咁講， 鍾意無100%
但有70%

29都係，
咁又點

咁應該好豬

咁更加要揾個本身鍾意你既人啦
一齊左當學下點相處，
如果佢係好男人，自然會鐘意左佢既內在

21歲好後生姐
勉強同個唔鐘意嘅咪仲辛苦

男人應該以事業為重嘅 遲D出pool有咩所謂

最想要嗰個得唔到 比其他人我都無意思啦

21出黎呻

不過其實豬都會有人鍾意嘅
我身邊見過一啲好樣衰嘅都有拖拍
甚至好極端嘅例子就係cat girl
所以我覺得真正出事可能性格或者個心態

AO 人中之龍

我28歲先拍拖，但最後散左

25a0

禾哋唔係咁隨便㗎

31a0

呢個post既A0互相識下 咪得囉

就27 a0

樣衰係慘d

A0 圍爐post 好多魔法師

屌你老母呢啲on9仔先係搞散場運動既主因

同樣道理，有興趣睇運動相關post都識自己入cc台睇

原來感情台對成個運動影響力係咁大
咁仲唔叫牙連出手封咗個台去？

應該叫連仔封曬其他台除咗cc台同政c台

善用不推文回覆

我都係25歲先拍拖
仲係女仔主動黎搵我先夠膽傾計
我都係內向唔識social
但佢話鍾意我乖唔多女仔fd
我地傾咗半年先一齊

G持

狗沖

不推文而家已經變咗做濫用
人用你就用

成班根本同 bot 無分別

18A0

我對我嘅未來感到擔憂

21 A0巴 lm

頹,覺得未來無希望

22a0

咁有冇追過你..
講真有啲可能遇唔岩時間姐 點都會有岩嘴型既
加油

我唔係咁睇
你個種講法係對自己好啲 因為對方鍾意你多啲 所以得到既一定多過付出既
但我覺得大家互相都鍾意對方再一齊先開心

大家用不推文係想出面熱門專注番係運動上面姐
但又唔係話其他話題咩都唔好講 所以先用呢個功能
唔係既話熱門同四個月前一樣既 好易散
都只係舉手之勞

1. 熱門係全連登共用
2. 每個台上到熱門嘅貼文數量都有上限
3. 不推文唔係唯一一個會影響到上熱門嘅因素

詳見最近 admin post 有關熱門準則上嘅說明同補充

所以咪話舉手之勞 冇人逼你做
當然你覺得事不關己其實可以唔洗理
但係你又屌鳩人？
我亦冇叫你唔好講其他野 我自己都有份講
唔明你想表達啲咩

太怯或者太chur

你話有個直頭block埋你
大概都知

咩樣先

係靚既，係大奶既， 褲都除唔切啦
不推文回覆

21 A0狗留名

熱門係全連登共用，憑咩狂用不推文拉跌其他 post？

每個台上到熱門嘅文章都有上限，畀你拉到落熱門又點？時事台熱門上限又唔會大咗

不推文唔係唯一上到熱門嘅因素，人次都好重要

不斷推自己post，再惡意拉低其他 post，係言論自由嘅表現？舉手之勞？打壓其他熱門post仲講到自己咁正氣凜然真係吹脹

咩熱門好易散？個熱門幾時變咗時事台獨佔？講明有熱門上限，其他 post 上到熱門有咩問題？

我屌鳩你哋霸道，壓制多元討論嘅空間，又何錯之有？呢度唔係純政治討論區，點解熱門只可以得政治嘅聲音？

咁女人見有錢高大靚仔下面都噴泉咁

無錯

所以揾個本身鍾意自己既好過

30 A0已經唔覺得A0係一個問題
留返d錢年年去旅遊幾個月好過

31歲A0處男

沒比較沒傷害

自說自話

我身邊都有女仔25仲A0
所以你都唔洗擔心 因為有人比你慘

你的朋友就是。。。？
不推文回覆

冷靜啲啦問號就黎多過啲字
你有你睇法 無話岩定錯

真係無分對錯？
擾亂熱門系統運作係啱？
濫用不推文、亂入其他熱門post拉拉拉都係啱？

LIHKG 已經一再重申熱門系統會自動依據分台避免熱門內容種類過於單一。

2018 LIHKG:
熱門系統會自動依據分台避免熱門內容種類過於單一。

2019 LIHKG:
系統亦會限制各分台於同一頁中的出現數量，
以免內容過於單一。

就算其他post全部用哂不推文回覆都無阻個別分台嘅POST推上熱門
不推文並不是唯一影響上到熱門嘅因素
呢個係熱門系統設定
請勿濫用
亦請尊重 LIHKG 團隊的決策